1萬左右budjet既砌機list 比D意見pls

小弟新手第一次砌機 咩都唔識 上網揾D list黎自己亂執 求指點
主要用黎打機睇片 打機要求唔係太高 類似apex battlefield rainbow6 gta咁

想問下條list有冇咩問題？ 唔該晒！

PS
1. D RAM唔識簡。。 兩條黑 定 一條紅 比較好？ 定係兩條都唔好？
2. 散熱都唔識簡。。 有冇咩好介紹？
3. 機箱裝唔裝到我都唔知 上網見人用呢個我照抄。。 有冇問題？
4. Windows 係咪可以唔買 自己屋企用手指裝同買key？

thankssssssss

i5

1. 你B360又行唔到高頻RAM, 求其啦
2. 9400F又唔會太熱, 求其啦
3. 你個大箱裝細板有少少傻, 不過一定裝得落
4. 可以, 不過淘寶key 九成係唔正當

上i7貴好多 功能又好似唔係差得多

之前見有人post過外國網買key 未研究
咁條list o唔ok呀？

起碼砌出黎行得走得又冇伏

ram 就一定兩條比一條好 因為可以行雙通道 比一條快好多

Ok Thanks

而家2070咁平?

等得既就等7月AMD Ryzen 3代 7nm

G. Skill Value Series DDR4-2666 8GB (GS-RM-F4-2666C19s-8GNT) $345
呢條有冇問題？ 我唔識兼容果d問題

買返廠機算啦

未計windows by the way

我簡D料太貴

SSD裝Windows 120GB夠
Ram 最好全部用同一款
張2070實際應該冇咁平
機箱太大
i5有包散熱器，唔使再買

OKOK 多謝你咁詳細既講解

SSD 裝埋game 爽呀
RAM 我簡緊邊款好 唔會要晒
我見個B340M BAZOOKA 應該冇咁貴 但其他料都偏平左
機箱幾大先岩。。。？
i5果個夠用？？

主板用唔到3000mhz

有冇靚仔教我揀埋ram

2666 雙ram

隨便2個2666mhz嘅8Gb ram就ok。最好買一pack 2條包嘅ram